有冇人仲有睇tales of zestiria the x???

等佐一個月動畫版終於完佐
一對百合一對GAY
覺得動畫好D
GAME好D

邊有可能會投game會好d呀

馬場自己

唔講以為最尾羅潔同公主好似鐵血大小姐同狗耳咁結左婚

呢套值唔值得追

兩個未亡人

一般王道RPG作品囉
我覺得呢套野睇畫面已經足夠
好撚靚

game係馬場污穢版
動畫係UFO淨化版

動畫版講到TOZ仲未完咁
可能下一作game版就係延續動畫既故事

百合

史雷返到黎公主佢地都應該死左
有無人有玩tob

未必
提過如果淨化憑魔化嘅人，但果個人本身壽命已盡，果個人會直接消失
但最後獅子丸話想重新開始，即係比盡都只係用左二，三十年

動畫版史雷真係勁過動畫版太多

中間有兩集Tales of Berseria睇到我1999
呢套野最成功係艾莉莎有得神依 補完返打機版冇啦啦中途離隊 不過劇情都改左幾多

公主神依世界級好j

要ufo大佬自己監修劇本加埋同nbgi講明要公主神依
根本無可能輸比馬場隻黑歷史

唔知係邊度問題,後面d集數bgm好多都好大聲

動畫版史雷> 遊戲版史雷
屌，咁都打得錯

其實會唔會只係用左幾年時間就搞掂獅子丸
史雷個樣都冇咩變到
米寶都係短髮變長髮姐
btw我想睇史雷同公主結婚
佢兩個其實好襯

原著係羅潔死後先有一個疑似史雷既人影出番黎
Btw最後果幾集完全係派糖
百合果幕公主仲要係dlc套衫

UFO=導師

第二季好似冇乜起承轉合咁
變左龍果個露背妹究竟有咩故事，無啦啦就死左

我都係覺得一季好D
公主結婚訂契約個到最正

In ufotable, we trust